是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

同一日影嘅 只係唔同擺位

都係琴日個張相 唔同角度姐 .....
呃我唔到嘅

今日

飽了

proved

點解你間OK咁早就有撈面
德福要過10點先有

估計85KG

77.1 今朝磅

唔係早餐先好賣咩

樓主對波好肥

我今日都食左撈麵啊啊啊啊

好乾喎

樓主上連登唔用night mode

有冇留返粒俾我

我就唔信日日食一樣！你有冇咁悶

冇呀